都唔撚明啲大陸狗點投票

你落得黎香港都係覺啲香港好過大陸姐
但投票又會揀返將香港變成大陸嘅賣港賊
都唔知佢地個豬閪腦諗乜鳩

五月有糉 九月有月餅
話知佢呀媽係男人

我唔要多一粒魚蛋 我要你拎走佢個粒

屌你咪照食
一定要投返俾佢？

有名你叫大陸豬閪呀嘛
邊個餵我咪跟邊個
邊撚到有豬有獨立意志